救人！打狗！黃金十分鐘

今日既所謂休班警, 只係配合愛字頭藍絲做野, 專揀落單同少人既時候向手足落手。

救人！ 打狗呀！
扑頭黨 踢春袋

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

其實唔鳩圍 唔對線 被捕風險就會減低好多

大家與期等人救 不如先減低受傷機會

起碼都打到佢show委任證為止

休班警拎棍係方便啲狗著便裝喬裝休班黎做野

打到佢show委任証你就無得走
有本事既就打到佢連委任証都show唔到。走得切。俾佢有機會show到都要扮睇唔到

打斷手指，睇佢自己點打飛機

如果有卧底狗，大家應該點應對

制服到既有裝攞裝
烏克蘭既武力就係咁黎